點解916稅局冇人提

唔好搞稅局
話咗無意義 之前要道歉
今次又想點

幫手推呀

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

請你入channel睇 Q&A

1）其實圍税局作用唔大，唔會影響到入邊啲人做嘢，入面啲野長命功夫長命做，你哋圍稅局唔會令個部門效能降低而收少左税
2）不合作運動唔交稅，taxpayer 嘅銀行戶口會自動被凍結！
3）手足得閒不如投訴下啲藍絲餐廳少交稅好過

做政府hea工班人表示最好塞到唔洗番

建議大家交完稅可以順個便去東區裁判法院支持義士上庭！！義士不是condom!!!!!!
#上庭聲援
［1］ #提堂
日期：9月16日 2:30 pm
地址：東區裁判法院 第1庭6樓
裁判官：錢禮主任
被告：梁X添
情況：保釋
控罪：2項非法集結、2項傷人
事件：#714沙田
備注：在沙田新城市廣場與其他身份不詳的人，意圖使男子張歷恆(警察)及郭兆恒(警察)身體受嚴重傷害
—————
［2］ #提堂
日期：9月16日 2:30 pm
地址：東區裁判法院 第1庭6樓
裁判官：錢禮主任
被告：龔X遠
情況：保釋
控罪：2項非法集結、傷人
事件：#714沙田
備注：涉在電梯底襲警(郭兆恒)，並以傘篤他三下
—————
［3］ #提堂
日期：9月16日 2:30 pm
地址：東區裁判法院 第1庭6樓
裁判官：錢禮主任
被告：黃X豪
情況：保釋（28/10再提堂）
控罪：非法囚禁、非法集結
事件：#813機場集會
備注：涉於機場禁錮付國豪
被告晚上9時才下班，回家需時1小時30分鐘，裁判官堅持要求宵禁令於晚上10時開始

推

.

推啦 成日都話冇用冇用

成朝都人講

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告